當我唔再係發脾氣鬧你...

而係無話可說，即係我對你已經失望到貼地

收皮啦 成日發脾氣仲大條道理

翻譯：我大條道理屌撚柒你，而且你應該感恩呀

佢成日講大話，背住我flirt其他人，仲要俾我發現。

叫下春都唔得咩

咁你又唔分手

脾氣太臭真係會鬧走嬲朋友

*男朋友